有無人記得好耐以前日清有隻海鮮碗麵

無記錯個面好似印左隻八爪魚

入面包粉要自己落

仲有包香油係奶黃色

d麵質好滑次次飲埋d湯永無剩

一路好想塭返不過應該無再出